# apprentissage automatique Bauné Julie

## reproduction des expériences de l'article "Predicting the Type and Target of Offensive Posts in Social Media" Zampieri & al., 2019

### le rapport se trouve dans le dossier /doc 
### toutes les données utilisées dans les notebooks se trouvent dans /data
### les notebooks se trouvent dans /notebooks

